其實有冇人覺得要武漢肺炎係香港爆發,先係好事?

幾個主因

1.呢隻病毒通常都係返過支那既人,有支那人係屋企人
或者無衛生意識既人先會中 呢堆人9成9都係廢老藍絲

2.香港爆發,死既都係廢老,到時呢班廢老就會屌政府

3.安心等待支共滅黨,前線醫護KEEP住罷工,唔好為廢老藍絲送命,等藍絲醫護救人,
不過講佢地就叻,你覺得你地罷工,呢班藍絲高層真係會肯上前線咩?

香港人只要保持衛生,減抵受感染既機會
等時機 係支共收皮個陣收埋港共皮
到時就係機會清算黑警

所以我覺得依家未係時機
大家成日都話攬炒,依家真係機會,只要社區爆發機會就會黎
我覺得現階段大家唔好為藍絲廢老做太多勇武行為先
留返比佢地自己做,我地等待機會

問題係e 隻病就算後生都1樣中1樣會死 唔係淨係廢老死

中晒黑警全家就係

攬炒就要俾啲決心出嚟! 唯有做好防疫措施將我哋嘅傷害減到最低

真心覺得無所謂
無差別死一堆人就正確
我自己屋企人甚至自己都可以

本身我地無咩武器係手
而家個天跌左支地圖炮落黎
已經算係有得反抗

無錯
香港人無武器係手
要打贏港共就係要靠呢D

攬炒唔係得個講

如果因為無封關而爆發，會唔會多咗藍絲轉呔倒戈變黃絲。

正如勇武手足
犧牲自己 為既係香港人贏

香港爆發死既比率一定係藍絲佔絕大多數

唔可以話佢地變左做黃

但就好似支那人咁
當佢地被壓迫 準備死
就會反抗

我地只要係佢地都反抗個陣加大力度
KO港共

所以我認為依家未係時機

而呢度武漢肺炎就係百年難得一遇既機會

睇準時機
就係香港人正式反攻既日子

其實我都係咁諗
港共唔封關，金融外資自然會封香港關，拖死支共港共
瘟疫唔會冇人死，手足等返一年半載，同政府鬥長命就得

【武漢肺炎】女子從武漢回鄉過年19天無發病 疑為「隱形病人」5名親人全確診

廢老中嘅機會大過後生仔
呢半年嚟有發過夢成日做運動嘅手足大多身體健康
後生仔復原能力高
惹哂畀身邊啲廢老反而自己可能會乜事都冇

屌你老母 你自己中左之後再黎講。想爆疫症睇人死ge話，你呢d人連做人資格都無

我睇到美孚既後生仔
為左班中產藍絲搞到自己被狗打
真係唔值

真心想爆發

隻野咁勁我驚唔係剩係死對家，個人覺得全面支爆已經好夠。